小心跟這個人夾plan, (轉數快TSANG C**** M**) (63907353 太空卡)

過完錢失去聯絡, 不要因為銀碼少便算數.
稍後印出資料和過數紀錄便報警

給那個姓曾的乞兒:

你現在才來delete晒所有TG message 有乜用?
一早已cap曬圖, 有晒PFS 過數記錄.
如你明天仍未回水, 便找警察做吓嘢